雙子座巴絲入嚟吹吓水(72) 128不封關 129不上班

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(71) 記得帶口罩

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

97巴 啱啱散左
未試過咁愛一個人 好辛苦

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

lm

雙魚男留名

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

如果雙子女不斷msg話討厭你 憎你
係咪收皮

佢又講到似層層咁
雙魚男表示不知所措

希望啦
因為佢成日都咁講 我以為係真
不過都預咗收皮

真係好討厭就唔會理你啦
唔通話你衰人 你真係好衰咩
好似係

依家傾落又好似真係咁 以為真係收皮
一開頭約佢又話唔得閒fulled
啱啱同佢講如果真係唔得閒嘅就由佢
佢就話睇下有冇人放佢飛機先唉

本身追咗幾耐

一個月都無

點解

利申 無用ig叫春好耐

我唔知佢算唔算嗰啲口裏說不身體卻很誠實嗰啲

雙子同咩星座夾